《APEX LEGENDS》討論區 #03

前言

Apex Legend係EA旗下工作室Respawn Entertainment開發。之前嘅作品有Titanfall, Titanfall 2(當時為EA合作夥伴)。Apex Legend係屬於Titanfall嘅世界觀。

Respawn Entertainment嘅核心成員，係由Activision旗下工作室Infinity Ward核心成員於2010年走出後成立(包括IW創辦人)。分裂前著名作品有COD, COD2, Modern Warfare & Modern Warfare 2

遊戲簡介

3人組隊20隊互片 團隊合作最重要
有別於其他加入 Battle Royale(下稱:食雞模式) 的遊戲， APEX LEGENDS 並沒有常見的故事模式或單人模式，玩家可以和朋友或任何其他網上玩家組成3人 小隊進行遊戲，和遊戲中另外 20組 3人小隊( 合共 60 位玩家)進行大逃殺對戰。一如其他同類遊戲，手無寸鐵的玩家一開始需要由飛機跳下，選擇合適的地方盡快尋找武器及裝備。而在 APEX LEGENDS 中，遊戲會以 4 個回合的方式進行(每個回合 4 分鐘)，而地圖亦會不斷收窄令玩家更快遇見敵人，確保不會純粹在地圖上亂走大海撈針。

遊戲攻略

Pro Tips + Secrets from jackfrags

Loot Area

Detailed Weapon Stat Chart

遊戲精華

Twitch Rivals

即日起PC、PS4、XBOX ONE 平台上免費下載

P.S. 暫時PC, PS4, XBOX並不支援跨平台對戰

誤中1001

而家仲solo既原因真係怕左d勝利隊友
我場場都贏既就會搵同level既隊友啦
冇犯大錯去輸 睇住自己進步都可以好開心

wingman 勁在burst potential 好高
點中一下頭一下身已經135
中近距離都好用
其他槍就算描中都打唔到呢個數，仲未計連射會飄

有時solo玩仲好 隊友點鳩你都可以唔駛理
勁嘅自然跟到你做到野 廢嘅死咗救唔到就算
有啲fd真係唔勁純開心咁玩

不過有好多時候自己同啲唔識嘅人挽 一跳左落嚟就掛機或者走場 咩心態啲蝗蟲

留名

可能game crash呢

01 post原來未1001

玩呀，挽

啲步槍我已經練到9成彈會中，所以冇問題，不過我多數用點射

通常見到唔齊人我都會走

solo遇到廢既我都諗方法保住3人去最後個圈
真係諗唔到就跟住殺埋去算
搏下自己超水準發揮 可以knock哂對面3件

Overwatch diamond
Pubg asia top 1000
黎到呢隻驚廢到弱智咁

個人覺得最好跳既地方係市場，碉堡

Wingman一開頭可能用唔慣 但用多一兩次慣左個射擊節奏就好好用 因為真係痛

有無惡靈攻略新加入

Wingman攻擊高，射速快，彈道準
但子彈少

如果拎到紫彈夾+紫色爆頭既話，真是好惡

見人開大加手q 行到勁快
自己隊果d個大 短距離到我自己行算撚數啦

爺爺盲狙收死四件

惡靈把刀仔係咪要抽SKIN?

個個講到咁好用
但落到場又唔覺有咁多人用
可能我係ps4

wingman 即係邊把

小幫手

小幫手 我都係ps4
不過用得多會想用其他槍
尤其我有show突擊步槍擊殺

紫夾+1x金鏡

黃金配搭

重點係
支野成街都係好易拎

49分鍾果場17殺

子彈唔怕無

你地覺得邊把狙用得最順手？

三連擊 但係成日無儲力玩唔落手

呢把成日驚執唔到彈

用三連擊都夠 專注輕機就成日驚

呢個真 專注輕機用過一次好快冇彈就不了

仲差毒氣佬未試過拎第一
要解鎖先

呢樣係我用噴火槍既原因

噴火槍正呀

Spitfire插埋彈夾75飛
拎住兜後掃哂三個仲有彈剩

易汁好多 冇配件都夠打
不過齊配件情況下一定用專注者

汁啲咩?

有無人一齊玩

有次見隊友一中bug就扔炸彈自爆到直出箱

隻GAME有冇消息話第日會有單人MODE
成日排到D ON9揀英已經斷線/跳場..

可能隻game問題 有陣時都會彈
不過同街友打 佢地落場送完就DC 想執番身份證復活都唔得

會有單排雙排

成日有一兩條友跳跳下dc

遇到個3千幾殺 第一次感受到天同地嘅差距

【Apex Legends HK 香港討論區】
Facebook群組：

Discord約戰群：

Telegram交流谷：

G7配R99G7狂㩒開槍都穩到仆街

Apex Legends Hong Kong 大營地

Facebook Group：

Discord：

WhatsApp group (PC&PS4)：

新手老手乜都有
唔想再聽到普通話？
入黎搵番香港人三排啦

槍前5大家點排？

噴火>小幫手>r99>三連>平衡

機械人 好撚好玩 蜘蛛俠咁飛黎飛去

小幫手=R99=R301>All

和平使者
猛獸
三重擊
專注者
小幫手

有特殊配件就係勁

lm

R99 原來咁好用，見彈匣細未用過

三連擊邊個易執D？成日想用但搵唔到
用三連擊可以狙殺人，但金狙反而未試過殺人

噴火槍 R99 R301 小幫手 和平使者
排名不分先後

金狙爆頭應該即死喎
打身，紫甲都係兩槍死

屌 中過兩次

same here

金狙個彈道好似會有少少向下跌，我預唔到個軌道，同每下要換彈我覺得好煩
唔係好順手

金狙太遠 好難射得準

同埋隻game 係隨時要1個打2,3個 後期冇咩用

岩岩夠錢買左隻幻象
好撚正 係咁FAKE 9人

R99同peacekeeper大家會點揀
R99 push enemy比我想像中好用 但係好燒light ammo

鍾意室內戰多d 買左毒撚
陷阱卡門

差唔多R99換專注輕機槍

一樣 原來真係bug嚟 我仲以為得我係咁

我覺得子彈易執 所以問題唔算好大
雖然peacekeeper近打好痛 但通常都會揀r99 flexible啲

有無新手一齊研究一齊玩？

r 301都冇

Agger
301>99

雖然r99都好好用

但r301個性能太好

爬起身仲係爬嘅速度

中過好多次
一定要死左 拎個牌 再番生先會正常
就咁爬地救起過都係咁慢

Cls我想講唔識打都比人負皮

我都中過好多次

次次都係畀人打冧咗之後開shield後中槍先中

畀人打冧咗之後冇中過槍就未試過中bug

DC GROUP真係有呢班要求場均幾多傷, 同埋要求隊友係進取要陪佢追擊人

唔好漏左有件既P90 呢把先係高手推薦第一

我唔記得SHROUD定係NINJA 係有提過齊件P90 > 301 > M600

呢把勁嘅位係邊？好少用

重彈smg
有連射就近戰無雙，我覺得重勁過和平散彈

小幫手原來神槍黎
次次見到都掉

槍真係人夾人

小幫手你打得準咪勁
你唔準用反其他好過

同兩個frd玩三排，大家都唔叻玩槍 game , 可以點

利申，20lv 殺唔夠10個

除左del game仲可以點?

全部用散彈

D人全部好撚勁 未遇過人廢過自己

岩呀 見人就沖近身混戰

小幫手係勁
但前題係你要有能力射中人+爆頭 (除非你外掛下下頭就OP)
如果唔爆頭先45一槍射1個紫甲要5槍死
大把槍都做到差唔多效果
好多人aim 唔係特別勁 一見到就執由頭用到尾真係..........

打拳頭交

練囉

基本上見到人就差唔多可以下一場，所以成日玩匿埋

小幫手係邊支

試過落地打死件，又真係幾有成功感

如果Ps4版我覺得做Camp狗無著數
你龜住射 一定傷過人地邊走邊射

重型子彈 手槍嚟

哦wingman

我都試過 人地執到槍
都唔夠我拳頭 4-5拳邊跳邊打 打撚死佢
可惜人地有隊友

pc 版

ps4易啲入口？

M600只係勁在多彈
不過我鐘意301多D

我自己用wingman最重要係支鏡
初初以為狀態差...之後發覺
用箭咀準心好阻視線 可以打12飛全miss
執返點狀鏡就可以開無雙

有時揾啱支鏡同放大倍率個移動手感已經進步好多

P90 本身5連發 需要一定技術

呢一把 有連發裝置 係成隻遊戲輸比空投散既咁大把

如果本身眼界唔係幾好
有金鏡 可以好癲

齊件計 係的確301》600〉99

新手可以睇下

齊件一定係p90
重彈msg

試過執到金裝嘅p90 (獵獸) 好撚勁衝住去追住人屌

呢把槍只係風頭比301蓋過 （實況主用301）
但無人發現啲實況主只係無p90連發裝置
有就即用

P90難齊件

基本上要戰區先可能見到 齊件真心難

原來新po
係咪30箱有傳說？
19lv+課金開左十個都未見

覺得佢拳頭打擊感做得幾好 好中意同人互毆

成日彈驚幾時先FIX好呢個問題

我次次都係執到連發裝置先至去搵支槍

班支那狗開外掛又想玩殘隻好game

有次執完槍見對友俾人打緊
即刻幫拖 果次拎把鳩屎g7唔知發神經去近戰
人地3個飛腳踢死哂成隊
成個人灰哂

最好配 1~2賠鏡

玩慣生命線 當玩其他英果陣見到Z滿就好自然咁放招Z

Wingman真係好洗好用

連續兩鋪champion

終於遇到掛 成幾千米用把步槍30發下下打頭
死掛西

屌你班街場係咪痴撚線，唔啱用嘅子彈照搶，廢都唔重要，我都廢，合作就得啦，屌你一條友走到勁遠，你話你俾人打，我即刻跑過黎幫你，我黎到打打下你自己粒聲唔出走咗去，我屌你老母呀

香港人 定 支那狗?

冇開過mic冇打過字，我分唔到

唔跟：唔幫手
跟：戀戰唔走

試下轉台灣ser
啲人都醒d
轉左做台灣server先開始食到雞
台灣server 16 ping 唔會lag

其實ps4用手制玩係咪淨係會遇到手制玩家？ 如果唔係好唔公平姐
pubg mobile都有個d detector睇你有冇用電腦玩啦

低level幾廿殺通常都係外掛

1x lv 100殺算唔算？

終於第一次中慢動作bug
比人係高位狙 其他隊友都跑走晒
我仲係地下妹下妹下 比人射到變蜂巢

有個frd玩開fps 好低lv已經十幾殺比人問係咪外掛

##l
呢個bug真係好仆街

其實無咩見人用滑鼠
但係用手制絕對夠贏

滑鼠=掛

見到個名係拼音嚟

手制好難甩狙

我遇到嗰個都係11lv 228殺

pc有得打字咁好既

而家ps4仲有冇得轉ser?
等咗一陣都仲未見個制

有 我係等左陣 禁入大廳再出番主畫面就有

終於見到D神仙打交 一野秒左我隊友秒埋我
之後死左我睇我最後1個隊友睇佢玩原來又係掛
一野秒番殺左我果個掛 佢搵唔到重新點睇佢玩
佢去搵人殺 lock到個頭實一實秒左2個
之後又唔識換子彈 拎支 wingman出黎跳下跳下唔準
準星lock住但係殺唔到人真係

屌你兩個係天上面互射
我地幾隊成班係地下睇戲

希望ea做野啦

原來連唔到線都會有個制
斷咗線就會見到

jimmy0142178 ps4

【Apex Legends HK 香港討論區】

Facebook群組：

Discord約戰群：

Telegram交流谷：

想問ps4版本有無得好似pc版本咁收起槍跑？

終於解左雙冠徽章

長按三角

lv2 第一次贏
lv20先第二次
下次會唔會要200

好慘

不過2lv玩尋血贏完就死玩尋血左10幾lv
岩岩贏個場玩生命線 尋血勁係勁 但真係有d雞肋
始終論攻擊力 佢技能組唔係 黑妹 惡靈個班咁實際
如果論輔助能力 又無生命線同機械人兩隻奶媽得到既輔助咁大...

利申 玩尋血成日第2

就黎lv30
贏得三次

你應該咁咁咁
你慢左呀
做咩唔用乜乜乜
梗係唔好跳呢度啦

etc

好多時對射唔夠打就輸
賴地硬真係無乜謂

Pc係咁彈game咩事

玩玩下會freeze mon幾秒之後就熄左隻驚

機械人最勁

Q技突襲一流

走佬又勁

今日成日都咁

斷左兩三次

打機打到咁就真係無乜謂

機械人識玩好屈機

個個話打pc比人用掛屈 之後轉去ps4用滑鼠屈鳩人 未一撚樣

有冇人覺得探路者好似卓比?

PC點轉SERVER

每隔5分鐘就有人問呢個問題

上個POST有冇

19lv終於第1次贏

點解同人對親槍都輸,
人地兩三下打到我訓低,
我射幾百槍人地都生勾勾

d隊友有時都幾得意
見自己友down左 即刻衝過黎救人
即刻死多件

唔識玩 成日累隊友 快d出ranking啦 等d勁人自己一批玩

執槍
跑圈
殺人
清場
救人
有咩唔識玩

少左一樣
打拳頭交

好少打啦.....
通常同D太有自信既一隊先會
好快完一場

ps4 好難描 點先可以練好d

買mouse

玩新英成日比人當傻仔
有得show total 就好

明明射佢果陣見到一大堆數字 但最後死果個係自己

好貴 成千蚊 如果可以有電腦場練習下就好

人地話用手制夠做喎 近距離都可能夠射 一遠用手制點夠mouse描

無槍GAME底嘅人其實都玩得幾辛苦
又好難係GAME入面練到槍法 同人對射嘅時間太少

咩槍game底究竟咩黎
係人都有第一次打FPS架啦

通常你地一開始會唔會land落補給站？真係一係all一係lost

預打拳頭交

新手一問 點樣開背包。？

一下rider kick踼飛左兩件

樓豬我地又見

TAB....

Ps4..

option...

屌新手教學未有教

連贏2鋪好爽

成個map都唔知有冇幾千米

睇下人地就咁打兩場都已經3個外掛啦
D人仲要死撐「玩左成個禮拜都冇見過外掛」「自己廢死左就懶外掛」
真係on9

Bloodhound鬼佬評佢同黑妹係top tier啵
佢天生技係fps game入面真係極有用
仲要d痕跡分類好哂 腳步 扣血 補血 拉繩 跳起 落下 滑步 開槍 換彈 開門 仲要有埋殘留時間
個Z儲得快仲可以有一定距離透視報位比隊友聽
係個Q撳嗰陣會有下光比對方發現
咁都唔勁

依隻識玩打遊擊冇得事，不斷兜，人地根本唔夠你快，大將30秒反而長左小小 要改弱

有個密技就係你手持把槍倍數越遠
你Q技搵得越大

隻game平衡唔錯，任何技都有好有壞
唔會好似overwatch咁a英屈死b英

有班高殺數高傷害 比佢打死左你肯睇佢玩一陣
十個有九個個準星指撚住D人個頭黎射 一睇好明顯係機械式自瞄

又唔好講到死撐咁難聽
外掛就緊係有啦 但我又真係暫時未撞到姐
咁係撞唔到就係撞唔到架啦
但冇講過撞唔到=冇外掛

over 16,000 cheaters have been identified and banned

唔撚止萬六條大陸閪喇屌

點解咁多game唔推行實名認證

升到幾lv先夠錢買到幻影

唔課既話好似23定24

23

Thx all bros

以前有打開cs pubg 玩咗apex 兩日場場200傷比人撚死 冇押槍同對打節奏好快勁唔慣 點練好啲對槍

唔好瞄頭
瞄腰會好d

反面真係覺得 對槍唔算重要

善用隻game d技能 同地圖都好好殺

狗仔絕對係TIER 1
呢隻係食雞GAME
佢既PASSIVE實在太有幫助
TACTIC已經比人NERF左一次
因為對攻屋好大幫助
大技更加係狂暴EVA二號機
屌你老母又快又熱能鏡配煙妹根本戰神上身
相信下次BALANCE 佢會俾人NERF大技CD／持續時間
反之煙妹其實佢招大。。。都相當雞肋
不過大範圍緩速其實都好好用，
但CD差唔多既肥陀招AIRSTIRKE會爽十倍

用噴火槍+專注輕機槍

噴火槍子彈多，9射都中
專注超準子彈快

用依2把你會覺得好易玩

之前係咪有消息話ps4同pc會合埋做同一個ser 究竟係真定假

即刻唔玩

真既話ps4撚可以刪game

係ps4同xbox同一個ser...

放煙條女只計佢主動同被動已夠佢入t1

應該同49一樣，ps4連ps4
但同pc朋友一齊就會連入pc ser
但49 有樣野好係 如果你ps4 有插滑鼠就會連去pc ser

玩親都藍mon或者crash點解決，已經咩方法都試過，張卡係gtx 1060

機器人算係T幾？

用生命線黑妹好撚勁
開住個機器人邊推邊補血
回血又回得快 開大有補給 又可以block 路
玩左3日殺左成百人

係喎 招大可以block路

Tactics 少一秒係個buff黎
只要人地俾人掃一走個下個影會令你睇唔到人

兩隻黑妹都勁過bloodhound 兩個都係因為passive
一隻長期可以三倍速
一隻食補品快25%
唔使其他character combo
Bloodhound技其實有黃optics 已經半代替

呢隻野我覺得識得用就好勁
加埋個大可以有好多野玩，不過新手用一定唔識玩

不過要睇隊友 好多人諗住一揪三
成日自己走左去 又唔組隊
一個玩基本死硬

咁隻隻角都好難一打3嫁啦

除非對手屎過你姐

所以唔明囉
仲有跳補給船 眼見5～6跟住仲唔即刻改路線
係都要玩拳賽
單排真係好多9野發生

如果簡三隊 我會 肥仔 放煙黑妹 尋血犬

肥仔後期好有用，最後空地開戰 對面冇肥仔真等食炸彈， 招防護盾 走佬 執箱 救隊友一流

係招被動技廢

岩岩升到level 30, 玩咁耐都係單排, 主力用wraith, 岩岩好200 kills, 5萬7 damage

jump spot依d都係小事, 多人可以即刻開戰幾好, 不過好多新手係唔識jump明知自己係最慢果隊都仲要jump落戰區先係問題

how to jump faster from reddit:

另外就係loot, 好多人loot一個box都要loot 9年, 我唔明隻game已經咁simplify仲有咩要慢慢睇

仲有ring awareness都係, 我第一次玩royale game都識, 有時去到ring 5個個幾乎都max out晒都仲要為左個box而入唔到ring

隻game已經咁solo friendly d新手都係唔睇tag又唔識tag有時真係幾sad use your damn F button mate

朝早係咪特別多小學生
諗住難得放假打下機
玩左幾場都仲未可以正正常常咁三個人一齊落地

一係就槍都未拎到就係咁衝去人堆度

個個鍾意玩街霸起飛腳踢死哂d人

明明用滑鼠打ps4就有優勢 係唔公平 唔係49都唔會分開排 但d人又話冇問題

最遠距離打死敵人個成就你地係幾多米

鐵拳無敵 打到人槍都執唔到

試過一落地g7加幾排彈 焗住用殺兩件 冇哂彈都要一齊起飛腳

睇人玩wingman下下爆頭好好玩咁 自己玩就一槍都唔中

玩啲岩自己嘅槍仲好
我自己覺得汗洛都幾順手

用狙300米

汗洛正呀，3級甲啪幾下就訓底

其實我都唔明點解咁少人用肥仔
我自己就主力打肥仔佢個passive一開波都不知幾好用
不過有見過好多次有肥仔
走去玩狙都唔識熄左個手盾

成日覺得佢大大隻易d比人打中

有冇人玩ps4成日都有”Party not ready”依個問題？
好麻煩成日要出返main menu先再search到

肥仔團隊黎講最有用，比人射即放盾 ，比你加埋血再揾係邊射你都仲夠時間，同埋fd 得夠快

hitbox係咪大啲

其實金鏡同普通鏡有咩分別

3個玩開fps game既一齊玩食雞唔難，個人覺得外掛都唔係好多，不過一晚都會遇到1,2個

請問鏟跳係咪 shift cc space 或者 shift ctrl space 都做到？

有熱能感應，瞄人有紅光，隔住煙都見到

Dayone到而家都冇改善過

個人覺得得煙係最top tier
Lifeline最多係同bloodhound同level
Bloodhound唔止勁在金optics個功能
而係被動個tracking真係太勁 連幾秒前留低都寫低哂
配埋黑妹個煙開Z就會更上一層層樓
再者佢個Z唔單止金optics個熱能咁簡單
連行過邊地下都有紅色腳印 加埋跑速上昇
拎支spitfire/devotion/peacekeeper簡直係開無雙

因為特別大隻
雖然唔知隻game 唔同人物個hitbox 有冇分別
如果係3個人企係度
我多數都會搵個肥仔射先
因為殺佢D隊友先佢開個盾救人有時幾煩
一定要行到近打 我又唔太鍾意用shotgun
好易比人反殺

利申: 我自己用過肥仔幾次都係特別多人打我

你party有隊友未撳三角ready

cd

真定假？裝倍鏡Q會搵遠d架咩

係 hitbox大d
手殘都會成閘中曬

你幾時以為推左班強國蝗就唔會用外掛

話冇撞過外掛都比人屌一餐

係咪一定話見過外掛先真正玩左隻game

同frd玩遇到依個問題好麻煩
你點解決？

依家我solo佢都咁

solo都咁真係未試過

唔關事
係會禁唔到ready

佢地會見到我ready左，但我見到大家未ready
之後佢會入到game我就係lobby出面

我就用至簡單方法，完場quit lobby再入返佢地lobby，咁就冇事

班人唔會認證到咁多次掛

唯有係咁 thanks
希望快啲fix咗佢

肥仔初期同尾期好好用
中期就要熄盾玩

會，你望到既野全部可以TRACK到
所以我話點解狗仔係TOP TIER
因為呢個PASSIVE係食雞環境太有利
你可以全程鳩流流，見到腳印先開始警剔
而且呢個PASSIVE會被ULT強化
全部PASSIVE FOOTAGE會POP UP
基本上無得走
理得你煙妹幻象定惡靈
狂犬一定追上黎咬鳩你
金鏡無錯係可以追貼狗仔招大
但唔好忘記金鏡得1倍同4-10倍
唔可以裝落AR同LMG度
而主流最強力既兩把槍係301同SPITFIRE係裝唔撚到

仲挑戰緊更遠，暫時得402

屌那媽
隻驚同PUBG一樣
老連咁遠跑緊比人狙爆頭
係咪想逼死我

屌試過用舊driver,都仲係會彈game屌你老母EA

姐係開鏡撳Q? 平時裝4X-8X都唔多覺會遠左
咁好誇張喎 8X望咁遠 咁都search到嘅話真係好勁

只係平時唔會望地下

好似同左個外掛一隊
由頭到尾一見人就衝埋去 完全唔守
一次都無死過 完場殺左13個人

有冇集中ps4 telegram /discord ？ 電腦太廢， 彈到心灰 。上面兩個group都好冷清

PASSIVE阿，唔係TACTIC
PASSIVE個範圍其實好窄
只係啱用黎掃屋
一掃到有就將全部explosive 掉入去
CAMP屋阿拿仆你個街

上面個巴打話係倍鏡越遠 Q技搵越大

所以好多人rush dropship拎金狙
camp高地 未埋身隊死半team

可能人地真係咁勁 聽聲睇dropship其實都分到人大概咩方向
分外掛我覺得係睇身法多過鎗法
身法好既多數都真係高手

佢記錯姐，你就想，就算係
都唔遠得幾多
你AIM緊點開TACTIC阿大哥

其實APEX，除非你啲裝好劣
唔係守乜鬼，拎個好位，殺一隊UPGRADE
重覆直至食雞
咪撚俾我見到你守屋，炸撚到你DEL GAME

可能我咁岩同左個大陸shroud 一隊啦咁

小幫手近距離腰射都好好用
利申：隻眼跟唔到個鏡嘅速度

都幾多PS4巴打喺度討論

係咪未更新咋
我頭兩日係咁彈game
差d 信左人話咩部機多塵過熱
諗諗下唔對路
我個機箱裝左成5個風扇 過熱條毛咩

之後先見到人話nividia display drive 要更新

練得多就得
本來我淨係玩301，99,長弓
而家基本上我都係睇餸食飯
但SPITFIRE同DEVOTION真係剋撚死我

我更新咗display card driver 都彈 ，成撚日 記憶體錯誤， 應該條ram 就黎打柴，索性轉ps4 玩 ，ps4 約戰有咩group 多人用緊？

諗下都知兩個server合埋係冇可能啦
手制撚點打？
只係ps4玩家可以連去pc版既friend到玩

D人話新driver先彈
要down 返舊driver

我又唔覺佢特別易畀人打中
不過我見得太少人用
唔知有冇分別

其實依家強國隻外掛好易睇得穿 你同你個fd痴埋行 對面aimlook會係你地兩個人之間不斷chok黎chok去 因為兩個aim痴得太近
之前比外掛殺完特登撳tab留低睇

因為班傻鳩自己打極都食唔到雞就係到鳩叫話好多外掛，有玩開fps或pubg底跟本可能玩五場已經至少食到一場，跟本唔覺有外掛影響到遊戲體驗

咁玩ps4 用mouse又點計

冇預兆彈game可以點解決
平均三場彈一場

廢到連外掛都分唔出

至少五場食一場 吹撚到

跟本同外掛冇分別，系統只會當佢係手制撚

49都認到用mouse分開排 希望EA都會啦 唔係用手制玩好冇引

呢隻game唔同pubg只得20team
而且而家個配對冇分ranking
長期都有啲幾lv新手做對手派飯盒
再加上呢隻game比起pubg隨機性低好多
組兩個識玩既premade去打
打一日隨時都會有連食兩三鋪
當然閣下廢緊係另計

外掛肯定係有架喇
不過可以做既最多咪report id

好在節奏快 20分鐘後又係一條好漢

城塞好似唔係用xim就可以用mouse?
所以先可以分到mouse定手制？

知你場場外掛啦

之前傳話將d外掛同擬似外掛嘅acc放去同一個server玩咪幾好

仙界大戰唔好搞到凡間

你係有20%食雞率神早上哂youtube比人當神咁拜啦
駛係連登鳩up咩傻鳩

Fornite係可以分到mouse
但好似係分唔到Xim
因為Xim原理就係用手製模擬滑鼠效果

直接bam9佢地啦 仲放埋一齊玩

根本ban唔晒
不如放佢地自己圍威喂好過啦

而家個環境Apex 20%食雞率上到神檯？
你不如睇睇youtube班pro streamer打
Premade果啲幾乎場場都贏

神仙大戰互相鬥快爆頭
可能10分鍾一場，諗起都扯扯地想買個外掛join

49好似有人用xim玩玩下比人ban

連登幾時變到一言堂連撞到外掛上黎宣泄下不快都唔撚比

唔係話自己改都得咩？
買都唔洗買

明明係樓上有人調轉頭屌鳩返話冇遇過外掛既人on9

高登到連登都係咁嫁啦

話有掛有cheat, 一定有班 「高手」出黎話你廢
你睇下呀邊個直播個時下下爆頭，你自己廢唔好瀨

所以咪話同外掛冇分別

放佢地同ai一齊玩 佢地殺得開心 又唔影響人

追溯返去#02啦 最初係有人屌人唔夠打就話人外掛先

你幾時覺得連登唔係一言堂

你唔好撚on9啦on9仔
想人讚你好撚勁定點呀
你食到雞/人地食唔到雞代表隻game冇外掛?
d logic講出口有冇經過個腦?

#03都吹到13頁你追溯返#02

條片我po既
洗唔洗我cap返前兩個post既留言比你睇

49用鍵盤滑鼠個優勢係起野，手制做唔到咁快
反而對槍技術其實無咁大差距
係轉身慢d

講多都無謂 事實擺在眼前
捉到嘅外掛都有成16000個
淘寶超低價賣外掛 仲有百度貼吧直情有人免費派
外掛個流通率有幾高大家都有數得計
仲要全世界唔單止得強國蝗用 俄仔韓仔都有
你撞唔到係你好彩 到你撞到咪繼續扮清高
比外掛殺左會不快大家都會有 上黎宣泄下都要比人撩話未撞過/勁過自己就話人外掛真係好on9
話你地勁好無

跟本冇人話過冇外掛
係你自己個logic fail左先
而係個數量跟本冇樓上講到咁多
食到雞果班人照樣食到
跟本唔會影響到遊戲體驗

咁你單憑上面有人屌冇遇過外掛嘅人就當係佢撩起先咪斷章取義囉

朝早5:00～7:00
平均每三場有一隻掛
其他時間唔知

唔影響? 數量少?
唔洗嘈既
睇下依隻幾時步pubg後塵囉

佢個logic真係笑到反肚
仲話人logic fail
咁佢都可以話香港有700萬人 每日黎150蝗只要撞唔到都唔影響到佢生活體驗架喎

3排係少啲外掛 但單排勁多差唔多 3場就撞到外掛俾佢殺 當佢平均18 殺 同場都有可能幾個外掛既情況下 你自已計下個比例幾誇張 唔影響體驗都講得出

OW game director都話反對
一係就開放可以簡單咁用mouse keyboard

你有兩個都識玩既fd
5場食一場真係唔難 先得個60條友
人地開台個d講緊場場10幾20殺 場場食雞
玩開槍game一場5-6殺 5-6場食一次真係好正常

btw隻game係有外掛 冇話過冇
當然話人廢個d太偏激
但暫時真係未去到話外掛搞到完全玩唔到
你單排就真係難贏d
難既好多時唔係多外掛 係d on9隊友
有時唔齊腳雙排 就算食左雞 但個街人100傷都冇

三場有一隻掛?
你係咪場場都比外掛殺 之後再TAB睇住佢玩先?

Pubg收皮外掛都只係其中一個原因
跟本冇Fps game係完全冇外掛
就算啲人話玩ps4版一樣會遇到xim外掛
隻game會唔會步pubg後塵我唔知
我又冇間公司既股份做咩要咁緊張？
最緊要係我而家玩隻game玩得開心就夠啦
佢而家既配套同hit既程度至少玩到一年以上

單排同三排好大分別
用外掛俾人兩個方向圍都係無得走
同埋有玩開FPS既用144hz 對鎗實勁過休閒玩家

佢已為五場食一場已經上到神檯

咁可能我長期三排所以冇乜見外掛
玩呢d game最好都係搵fd啦
單排就算冇外排都比d街人激撚死

三排都係玩開FPS既可能遇到外掛都唔覺
因為樓上都講到自描會兩個hitbox之間不斷掃 最後一個都殺唔到俾人反殺

我只要紫/金甲+成隊比人秒就會Tab住睇
結果就係三場一隻

話冇掛果啲 一係就廢到分唔出
一係就換左去其他ser玩

我單排淨係呢隻前三率就25%
其他話冇掛、話唔影響體驗、五場一雞果啲連圖都冇張
分分鐘係玩得幾場係到鳩up
或者真係垃圾到外掛都未見到就死

我可以好肯定咁講
外掛絕對影響遊戲體驗
幫外掛護航嘅仆街全部都係幫兇

唔覺三場有一隻掛咁誇張

早幾日係幾誇,但琴日又好似少左,或者新game,ea真係會做野

其實外掛真係唔少 solo排如果死左留意下d
數字名/亂改名隊友分分隊都見到
只不過隻game "一般遇到既外掛"冇pubg影響咁大
pubg 係直接穿牆殺你 根本見都見唔到 死左都唔知咩事
apex 我依家見到既外掛多數都係鎖頭
好多時佢地lock住頭射 你跑緊都唔會中你 係你一企定定就會秒殺你
唔似csgo pubg 果類改彈道定咩
pubg果時見d外掛向天射都會死人

apex 中遠距離就算比人down都有機會救得番
所以一班fd一齊玩/技術夠就算有外掛仲食到雞
solo 遇到d 隊友如果唔係太新都唔難入前3
不過遲下D 外掛功能愈來愈勁就唔知會變成點

連續咁多日都冇悶過

今日有更新聲稱整好
死咗之後畀人救返變龜速既bug

希望真係整好啦

依家更新左未?
唔知點解今日玩2場 一開波殺完人 但係連個箱都見唔到
之前就算佢冇裝都會見到個箱(好似)
但係又見D隊友行埋去執.....我就乜都見唔到

有冇巴打一齊玩
利申 新手

我比人殺=外掛
我殺人= 我勁
ok?

啱啱開機要更新

冇人幫外掛護航
我自己都好撚憎外掛
只係有班人吹撚到好多
上面仲吹撚到每三場有一場
我長期三排唔知單排情況
但三排pre made五場食一場真係一啲都唔難
除非你每場硬要跳戰區同補給艦

我自己唔叻，r6 都係 黃銅定紫

都可以連贏3場，孖到兩個fd夾你 一開始唔跳多人地方都好易食雞

點解啲人成日都要跳去啲多人嘅地方
落地唔使1分鐘全滅

因為d人想刷殺敵數

練槍法 唔打唔進步

屌你槍都未執到 練拳就有份
次次都好似義和團咁 赤手空拳打飛機大炮

Same一落地都冇幾秒就中槍

講我

有冇人可以解釋下mirage招大，啲人話開黎好似wraith咁走佬，但開完都係俾人打

我d friend都係咁…已經講左好多次唔好救
打左人先…

想問3個新手問題
1. 惡靈開大招果時係會隱身既?
2. 佢招大可唔可以唔開出口？(如可以係禁咩制唔開出口)
3. 隊友係前面遮住左我照射前面隊友會唔會穿透到隊友身體射中隊友前面既敵人?

THX

唔得!

我係唔會掉低我嘅朋友

望住人早落地執緊槍仲要跳落去
已經連續4場都打唔夠3分鐘出返黎

20%勝率上神檯試過連打6場贏5次，我係咪做得職業選手

點熄盾?唔係一描就自動開咩？

1.唔會
2.唔可以
3.會射到自己友,好似會穿唔到敵人

有冇人ps4更新5到？

Aim之後下制（pc唔知）

thx，我睇啲youtuber玩惡靈成日用大絕開戰係咩用意？

開大果段路程加移速？

H

岩岩好運執到把噴火槍開無雙

我想買下電腦禁L shift跑唔到有無咩方法解決？
已經試過改制，視窗化都係唔得

冇fd 一齊玩慘過食屎

方便走佬/探路/誘敵
開大好似係會加速

推一推，望各位高手連登仔解答

一齊玩囉

無FD +1

成日玩到一半無咗個隊友

Ps4定pc?
勁唔勁？我可以3場食1-2場冠軍

屌你老母 隻game一係玩玩下彈game 一係就冇啦啦lag個十秒 lag完又死左 岩岩打到last 3team 混戰又lag lag完又死撚左 一場lag成幾次 次次都成5秒以上

9900k+2080ti都carry唔撚到哩啲垃圾game
而家啲game公司真係越黎越on9 隻隻新game都好似beta版咁撚樣大撚把問題
apex免費我吹你唔漲

係會加速
睇片見過有人同敵人一齊跑圈，佢開大加速放左個門係人地前面，個敵人收唔切制，穿左道門去返圈外

佢係隱形 唔係無敵

唔洗啦 我廢過垃圾 只求開心玩

本身好小玩fps,琴晚玩左陣ps4版,
發現自己真係好撚唔適合玩呢d game
玩完訓練睇埋youtube心得,
入到場跟住隊長跳落黎,
次次都俾人汁哂d槍,得返d手槍或者細細支既,
跟住人行勁耐著到成身都係甲都冇勁槍,
跟住有時人都未見就死,
有時埋牙互射唔夠打,
俾人復活完好快再死,
睇d高手一開波就飛去人地起點汁槍殺人全家,
我都試過一落地槍都冇支就俾人秒
玩到勁悶,成晚都係跑步多

通常一開波我一定係同班隊友跳落去藍色圈
唔去藍色圈子會輸得多

最top嘅角色係？

係架 早死早超生 冇裝之後又係俾人屌一係就衝上船

試下唔好跟住隊友入同一間屋
分開搵槍,隊友見到人/比人打就跑過去幫手,當然唔好分開咁遠
互射唔夠打,就練下槍法先,再唔係就用和平使者打埋身戰 好易殺人

隱形完仲係會反光
都唔知有乜用

人地係高手點同 新手就無謂跟高手打法啦

琴日同fd玩撞到cheater
下下lock住頭，已report

混戰中好有用

抄佢後路同隊友夾攻

得別係有煙霧彈果時

地圖太細但係人太多
無論你去邊度都要有心理準備係遇到最少一隊
所以點解下怕定決心一開波去藍色圈起碼確保自己就算唔一定有資源 》都有較大嘅機會有資源
並唔係同其他人係啲偏僻地方喺度賭運氣搵邊個有槍
同人賭運氣你有槍人哋無槍 俾你贏咗你都係進步唔到

終於唔課金unlock到人…
23等…
好感動

exact7ly 一開頭就kill 3 個下反應快到自己都驚

玩咗一排，發覺其實全部槍都好有用，除Mozambique

一齊玩 我都好廢 求同路人

最廢槍沒有之一

入唔到game
解像度問題
有冇人試過
輸入埋指令都入唔到
更新哂display driver

我PC版 同埋新加坡SER 有興趣可以留名

拳頭打都好過佢

隻game對fps技術個範疇要求已經縮到好小
取而代之係對類似ow/dota嘅會戰同英雄技能配合上嘅要求高好多

計full attachment應該冇一把夠devotion勁 好撚痴線
但energy ammo少同埋佢耗彈太快都係考量之一
把野通常打兩次會戰左右就冇哂彈

合計殺左成百條友先食到第一隻雞
我算唔算正常

無人玩電腦版有跑步自己停嘅問題？

我都pc 版，點知自已咩ser

有一場執左160粒彈,滅左幾個team+拎埋第一

你係香港住嘅話當然連香港ser

有無人搵緊隊友 得一個fd玩又唔想組個街人

有無ps4手足更新唔到

無野 更新到了

再下載就得

依到 pc版

想問隻game係咪無得轉制

你都識講fps新手
Fps就係講反應速度 手眼協調 肌肉記憶
你可以去訓練度練槍先 唔好開鏡慢慢瞄 練到即刻轉去要打個靶度 開鏡就射
同埋準星跟住啲會郁既靶 唔洗射 練下跟槍
搵啲勁既frd帶你都係選擇 有機會偷雞射下人 無咁悶

連續兩次0殺食雞

P.S 槍game 廢柴

19分鐘22傷 你成場做過d咩

跟住佢地行，見到人就射

點知都係得咁小傷

平時排街人D隊友就係你呢D

最尾好似掛仔黎,成班係對面,我係屋入面無啦啦穿鳩我

G7最順手

我對槍用惡靈瘋狂走位都被人打死
睇返數據打左幾十萬歲幾百殺 頭三次數都過百
算唔算離譜有時真係分唔清係啲人勁定外掛

ps4 既玩家聚晒係邊， 想約巴打一齊開局

qr

Hkapex 你tg 搵

thanks 巴打

單排成晚終於遇到一次肯成隊一齊行既 好感動 歡迎add我一齊玩

自己就暫時唔覺特別多外掛 唔似BF5咁 係有時比人遠距離laser咁射死會懷疑下 不過都好少專登去睇人地cam

呢個係真試過同fd連贏四場

如果3條友自己友用MIC, 5場食1場真係唔難

放工連食5場雞

成日遇到d仆街唔一齊行

排左幾個鐘3排 食完幾場雞之後
係唔係入左外掛服
最尾5場都係 呢d賣外掛數字人
你玩埋我果份

點解人地用wingman 好似禁實連射咁快，我就要逐下禁mouse? 有冇得校架？

前提3個都有啲料先得
假設20分鐘完場 3個人平均要有1000傷以上
咁樣5場贏1場都還可以

唔係啊，上面話五場食到一場可以係youtube上神檯架喇

呢度D高手話咁樣唔影響遊戲體驗架喎

唔知點解 硬係覺得射擊感爭啲

R6好玩啲

其實客撚觀咁講

中國大陸 基數太高 玩家太多

隨時可能 已經佔左隻驚既3~5成人口

跟住以大陸狗既質素

只要10個有1個開外掛

已經等如3~5%玩家 咁1場60個人
3,4%大陸掛狗=2個位

基本上 有時遇唔到 係正常 但係拉返平均 場場都係有咁滯

懶人包: 我覺得 都係快撚d開大陸ser /直接整個神仙ser 比佢地算

利申25lv 都食過6,7次雞 加埋殺160左右啦 唔勁 可以叫廢
遇掛次數唔多 不過遇到基本上 都係冇得兜 鎖頭 2秒 掃死1個隊友

你係想講幾十萬傷 幾百殺?
係嘅話好垃圾....除返每殺差唔多成千傷先殺到一隻
正常300傷到一隻就差唔多
我11萬傷都500殺
頭3次數個啲堆出黎架姐

咁應該好多人都係神檯上面, 唔夠位
我呢啲垃圾都百7場, 四十幾次top3

今日更新左轉ser個方法係咪冇左
入game唔撳continue等左幾分鐘都唔見有得轉

平圴每場殺1個 200幾傷

只可以等人carry 膠著嘅時候做肉盾 等隊友易射啲

80場左右2次雞

屌
死左觀戰
先發現係自喵頭cheat
咋住小幫手 打頭近嘅扣84 遠嘅扣45
啲乜春anti cheat咁耐以黎都係廢
痴住EA零捨廢

有冇pc撚一齊玩 排街場成日得番兩條友

唔影響遊戲體驗咪得囉
係咪你唔夠勁咋？

街場見到個8千殺
係外掛定撞到神仙

留個ID

入埋嚟Discord搵人打，輕輕鬆鬆成一團

Discord約戰群：

Facebook群組：

Telegram交流谷：

你廢咋
我睇d勁人直播，大把人鎖住個頭打啦

自己廢比人殺就當人係外掛，我玩咁耐都未預過囉🤷🏻‍♂️

呢條片個人好明顯係啦，點壓槍都壓唔到佢咁準

你睇下twitch d高手就知唔係
一打三 滅左對面團 對面連佢件甲都打唔爆
apex甲厚血多槍細力 對槍要求先高
唔係靠運氣射中一兩槍殺人 係真係準繩度高先可以射低人

8千殺? 應該係#1

黑妹全世界#1 6000殺, 唔係外掛, 係知名實況主黎

係邊個？

dizzy早兩日都係得6800kills

日日玩好長時間先得

聽日更新有新鎗

當一個鐘40殺 一日10個鐘 400殺

20日先8000， 依家開左先16,7日

慘撚個番工

真係幾好玩
最正係佢load得勁撚快
Pubg load到2046

輸咗再嚟過 好岩輕鬆玩

想要新英多過新鎗

唔覺有喎

係game入面見到?

講到明聽日

隻game玩落有成功感太多
以前玩pubg 有啲frd無乜fps底 加上自己又唔係勁到飛天 一落地一係死曬 又或者跑下圈無啦啦死曬
至少apex有同frd贏過亦都易贏好多

睇下岩唔岩用

點解好似無咩人用eva8 咁

其實呢把容錯率都幾高

但傷害低

見琴個殺人千四
爆頭1200幾

多數見到peacekeeper都會換左佢

其實headshots係你打中人地個頭一次就+1

所以我total 2百幾殺都有323 headshots, 1 headshots =/= 殺1個人

係未搵到peacrkeeper之前 用黎裝配件既容量用

冇得單排搞到想練下打交都好似會累到隊友咁
單排就跳多人區死左下一埸

尋日同fd 玩左6場
0 FPS底
總共0殺55傷

三重擊係未可以埋身唔開境打

當散彈咁用其實好正

啱

6場夾埋？有前途

全部槍都可以架啦

我係jumpmaster一定跳戰區

有前途
笑撚死

我爆頭都多過殺人

其實個個都係咁，玩得多就開始殺得多人

爆頭好似係指打中頭嘅次數 唔係爆頭殺人

係，六場中左一槍

其他時間執執執

ps4 手衛射人有冇咩技巧 好撚難射

清你走先 我幫你頂住

等陣又有人話你跳戰區想打拳頭交架啦

跳戰區唔係問題
屌你老母全程降落連110都唔夠
見到4 5隊落哂地執野都仲要飛埋去果啲

唔識向下加速真係一開波已經唔想玩

排到個外掛隊友21殺 4千幾傷
全程跟住佢去搵人 都唔知好笑定好嬲

好似會連帶埋你account俾人封

尋日打被街人carry 去到8lv終於第一次贏

發覺G7勁好用依加基本場場都係G7+Wingman/peacekeeper

我覺得好廢，個人鍾意用重彈槍

激撚死我
收第4次圈，已經剩番2隊

收圈有個山崖

有個豬隊友爬唔到，扣血扣到down左

跟住另一個隊友，諗都唔諗跳落山崖走出圈救佢

曲街傻既都知扣血好快，佢成功救起條友之後，2個爬唔到上山又一齊down左

我呆撚左

跟住剩番我一個⋯⋯⋯比敵隊3個衝埋黎圍剿⋯⋯⋯

無奈到極點

唔明莫三比克呢把散彈好處係邊
要3粒子彈都中哂先同小幫手一樣傷害,但射3次就要換彈

好處係比人打死

On9仔先用 打拳頭交好過

戰區落機 淨係執到呢把都知可以開始新一局了

裝飾黎 用黎兇未執到槍既人嫁咋

試下封我 我去薯仔廠示威

有次真係乞兒到得莫三同R99
屋內抗戰緊 支SMG無彈 即換莫三
點知爆撚左頭

如果啲傷佢做曬但係隊友汁雞既話會唔會有影響

笑死

想問下PS4有無人BUG左
同FD打自己入唔到GAME
入左PARTY 但係其他兩個FD開左GAME
自己就入唔到

佢當殺人數就係一切

三重擊 g7 長弓邊枝比較好，成隊無人帶狙帶時長距開火，人地有狙好難打

有無人同我一樣玩左幾日都分唔清個地圖？
上網見到呢條片但未驗證過堅定流

長弓>三重>g7 三重有儲力好好射

我多數唔會去收頭
打down一定係搵左其他敵人/救自己人先

冇話當殺人數係一切, 做傷一樣有用,
我同fd玩都有啲fd係高傷, 我wingman加peacekeeper容易補2飛收人皮
但冇可能去到平均成千傷先殺到1隻咁濟, 1條友200血, 成千傷先殺到1隻係咩概念我真係唔知, 隻隻都tap一下就走人等隊友打?
所以先話300左右都正常, 就係預咗有部份打殘隊友殺

留意返, 殺數係計down個條友殺, 唔係埋尾嗰個

見唔少人帶狙加wingman，我就唔夠疆咁玩，多數狙/lmg/平行步槍 配 散彈/r301

有
要出派對再入先得

我其實少配狙 因為低效 我會周圍走搵殺
多數配r301/平行+spitfire/peacekeeper

原來係咁

平行我都覺幾好用

因為我一係用煙一係惡靈

比人狙第一時間放技換位

就係出完派對再入都唔得
人邀我同我邀人都唔比我打
但係SOLO又打到

用開medic

Confirm哂兩邊到見到有剔先叫host 出發

平行好在初期無乜配件都好用又夠力

啫係個HOST見到三個TICK哂先開?
唔使自己(唔係HOST)見到TICK哂都得?

我惡靈玩唔掂 好奇怪
Main幻象同煙 犬同medic都ok

無件R301成日打哂18粒彈爆哂佢界但射佢唔死，可能我廢 不過301射速真心正

應該係
Host 同你都要見到有剔先出

煙易用，好多路人搶

係計收頭個個，你打跌隊友收頭計隊友殺

咁係計邊個 次次都冇認真睇

屌尋日打咗場1200傷0殺第二想點

Down 個個

咁下次得閒等隊友收算

計收頭個到有D怪
試過我明明殺左兩個，之後死左再跳機復活，D殺敵數無左

個人覺得長弓最勁 加埋個個爆頭attachment就更加勁

我同frd玩姐

點解要負評我

終於得左
尋日都好地地 今日就要咁樣先玩得

仆街 上場做冠軍 下場跳多人位一落地死左就全頻講冠軍已被消滅，柒到
之後個fd清完場 攞返個狗牌復活又唔見佢講冠軍已復活

由你死左果下已經唔係champion

我dayone到而家都係咁
搞到次次要出一出再入

想問下盾佬個護盾有無數值
係唔係都會爆

屌

冠軍已復活

入左好多場大陸仔播完賣外掛錄音之後就走場
不過唔緊要既 唔影響遊戲體驗
練勁啲就唔會match到依啲隊友

真 不過貼兩次你係片主?

禁下起底就知
死仆街呃人click入去睇

片主唔係我

我見無人回應先開多個post問

哦...

我都估到你會搵到呢個post

解唔解釋你地都唔會信，但片主真係唔係我

Win10更新左1809 開始會彈
都唔知屌ea好定屌microsoft好

其實惡靈照技有咩用？
次次一開走佬都比人CAM住

無敵
試過last 個圈比人打到殘開技跑出圈換位反殺對手

ps4 既巴打不如集中去晒一個telegrams 先 ， 依家太分散， 好難約埋一齊打

tg: hkapex

各位用ps4 既巴打 推一推呢個

好蝦人用
要好熟地圖

一心惗住用黎走嘅話，次次都比人捉

反而用黎換位，退去cover位再沖返出黎反而有奇效

廢撚到

夫子55傷仲好意思笑人

我玩到21lv 都未食過雞
ps4 手制撚 單排多

可能佢0傷champ呢

Apex Legends Hong Kong 大營地

Facebook Group：

Discord：

WhatsApp group (PC)：

WhatsApp group (PS4)：

新手老手乜都有
唔想再聽到普通話？
入黎搵番香港人三排啦

我都係諗住換位
但人地一定知你走左去邊架啵

搵人carry啦

所以先用黎引人追擊你
例如開技跑入房，引佢追你再轉身打反佢

收皮啦屌你老母

暫時140人 純ps4

我屌你老母兩次啊，扑街

都唔知d人咁口臭做咩
個個都有開始學既時候架啦 多左人參與隻game
由唔識去到識什至去到勁 都係一件好開心既事
打個機都要好似中學雞咁我拎90分串尻你唔合格咁好威咩

而家啲人好醒，最尾team a vs team b既時候，會叫隻煙女係顯眼地方等第二team人打佢，跟住再跑去隊友度，輕鬆殺哂另一隊

利申：中過2次伏

暫時全部人都食過次雞。
最唔實用真係Pathfinder，跑圈好易跑，招scan作用不大；招hook仲慢過我爬牆，除左極少情況先用到；招zipline gun跟本係做靶咁濟，三招都只會係極少情況下先有用，同其他比真係垃圾

咪就係

未知情況追住人黎打好易中伏
好多人用pubg打法聽到槍聲未知情況就成隊衝過去爭住拎kill，好多時都中伏居多，隻game好易去對面隊後面反夾。

有冇PC巴打-1
D FD轉返PUBG 冇人玩

呢隻野d人玩到蝙蝠俠咁好煩架喎...兜背又快 Z條繩用黎跑圈梗係浪費
用黎走位 佔高地不知幾爽

探路招q當佢普通移動技真係唔勁

不過佢呢招用熟手黎flank人，換位就超勁
但真係要熟習一下，同埋ps4用手制十分難

有fd main呢隻 Q嗰陣唔知點樣跳定chok鏡頭可以跳遠好多

痴線 和平使者快速連射

另外有個技術係類似CS1.6果隻兔仔跳

哇好癲

但問題你同人對槍無乜可能企定定
你都有幾多制要撳喎

你可以set mouse d掣用架嘛

夫子=連登毒瘤

你=食屎狗

R31都唔係好難撳姐

買幻象定係買放毒個隻好d?

咁禁法我覺得有D辛苦

唉 難得單排同另外兩個人合作無間打得勁好
臨完場剩返3隊仲要比我見到件金甲
一click 落去 就 hang 機

有冇人開Twitch Prime，有野送

屌佢老母，用信用卡扣左幾次錢又唔俾我開Twitch Prime.

炮妹同直布招大真係要溝通好再開
成日埋身打 比隊友啲大炸暈

暫時覺得lifeline最好上手
一黎大技一定用得著
二黎佢d技交戰中都無乜特別用途，反而變左會專心d 同人對槍
次次用親其他角色一有人就係度諗點樣用d 技然後射歪晒

好多外掛 頭先打3場 3場都俾掛殺

我頭先好似俾人穿牆殺添

暫時n記driver用471.71
之後關左”在遊戲啟動origin"之後就冇再彈過game

好撚難玩

heal自己heal快的真係好op

機械人SKIN

要用到人地咁先叫識用
我真係用唔黎。

岩岩撞到個外掛死完睇住佢玩，本身應該連食兩場雞

教得好詳細 練熟咗幾正

屌你老母撞到外掛蝗
人地係牆後面已經lock撚住人地個頭來射

玩一晚彈幾次
做乜鳩
派對隊長離開

打左一晚起碼5個hack 牆後面已經瞄定

出咗新武器HAVOC！即試！！！

中國狗冇外掛真係垃撚圾

蜘蛛俠機械人識和平使者連射會唔會毀滅世界

呢兩日好似越黎越多外掛..
係直頭唔撚演個隻 對住煙直接係咁射個種

免費可以任開AC D大陸仔仲點會同你做戲

琴日9點10點都撞到勁多 明明我係轉角位探頭 一望出去即死 2槍爆9我頭
仲有好多對槍 我連鏡都未開 左右狂chock 都可以槍槍中我頭 之後睇觀戰 dllm 一堆掛

隻game 開始唔夠一個月就咁樣點攪
試過轉台服 一樣有蝗係度開掛

琴晚講完即刻食左...雖然輸出極低
煙妹，防佬加我med
大家出技都好岩時間
一有人訓低防佬即刻出防禦罩比我拉人

會唔會係你地廢

利伸轉玩ps4了

playback 見住隔住石 無後座瞄住頭咁射到我地出黎
你話呢

冇影響遊戲體驗咪得

條友潛到落地核未

一定係你廢
邊有咁多外掛

就算有都唔影響遊戲體驗

應該內返佢老母個西到

至唔影響體驗

撞到識玩嘅舒服好多
單排最怕係執裝佬
次次你打完第一個去執裝 但係槍都無開咁制
又廢又唔幫拖但係佢就最齊裝

話唔影響遊戲體驗果啲九成係外掛狗
三場一隻外掛 全部殺二三十個都夠膽講唔影響
會護航果啲全部都係外掛幫兇

twitch prime有野送
不過香港係咪用唔撚到 成日話我連唔到個AC

玩PC 貼錢買難受

PS4 手制算尻數喇

你課左金咩

免費game 課咩撚野金

白撚痴行為

咁邊有貼錢？

試完手制 返唔到轉頭

我都係咁樣

大家有冇發現好似少咗人玩

我都係 錢就收鳩左我 但又連唔撚到 呃錢

仲好 唔洗等

ps4 tg group : Apex Ps4

其實都係多人玩
係多左好多CHEATER姐
一個掛咁撚平 幾十蚊有交易

EA又防唔到外掛
BAN得個萬幾個
最撚多外掛既 中國網路 射落同一個分流重好

起碼小左批 識轉IP 轉VPN 翻牆 既大陸掛狗

宣傳tg group出去自己開post啦

唔使翻牆，淨係識用數據中心換server
配合大陸加速器就可以低ping玩外國服。

好似話twitch prime會因為你張信用卡地址唔同Amazon個地區所以會出error
試下直接開個prime video account
入信用卡開7日membership
再整twitch prime揀other country連落Prime video account就得

手制玩先有feel

我想問下我見人可以死左自己幫自己打針起番身, 其實係點整?

金盾特殊能力
可以用一次

九唔搭八

同friend排到個街場，條友玩毒撚，打到第二輸咗，睇翻傷害佢得7，點玩出黎

0都有
7其實唔小

成場龜住咪得

不過咁贏會好悶

打咗幾隊

其實好難做到 你要搵支槍得7攻
仲要只可以射中一發

睇返應該係EVA-8散彈中得一發先做到

保到命都算係咁

你地咪繼續圍爐取暖
場場怨遇到外掛不公平待遇自我安慰
跟本唔止我一個講最少平均五場贏到一場
真正玩果班跟本唔care
上面好明顯有人連有兩個金鏡可以睇穿煙都唔知

咁點解PC係貼錢買難受

毒左一下咪7囉

用皮幾野砌條女,打機先發現咁多外掛,咁咪貼錢買難受囉

世界大戰抹黑了宇宙

Excat7ly 睇d post bfv pubg pc 班蝗掛撚 點避都避唔到

玩黎把撚咩

岩呀咁多外掛大家快啲刪game

ps4版買埋mouse，貼錢買好受

2個鐘贏3場 中間落地成盒有撞過一隻掛

外掛搞到想棄game
敵人打唔贏
自己友開掛望住佢殺晒所有人

人地遇到外掛係到講兩句又話人圍爐
遇到外掛同平均幾場贏到又無關係
邊有人打機會唔care外掛
成五行字都九唔搭八 你都係深潛吧啦

有掛係好冇引，但又唔係多到玩唔到
兩日收工玩2個鐘 平日西極都贏一場
琴日前日各贏3 爽

有無巴打課完金比人封左ac
課左300幾蚊第二日就比人封左

佢講野有logic就唔會話外掛唔影響遊戲體驗啦
九唔搭柒

你係咪用外掛

無

真正貼錢買難受

外掛狗

呢隻game外掛好明顯 下下都會打頭
同埋唔洗睇隔十幾條街就知人係邊

問ea

香港
自

香港EA 覆好慢，最好同EA 24小時live chat 傾，快手得多

成日一入去咩都冇做到就死左

我諗我同fd一齊排唔洗5場都贏到一場，但遇到外掛一樣唔鋸囉。呢幾晚玩，真係晚晚都會遇到外掛。
就算你覺得贏少一兩場冇所謂，但逼走晒啲新手玩家，遲早影響埋你。
其實鐘意隻game又唔洗呃自己外掛冇影響既。

就算10場遇1次都有影響

佢講撚到有雞食就冇影響咁，真係唔知邊個圍爐

我

我根本唔識分人地有無用外掛都係咁死㗎啦

場場0殺30傷咁

我試過開多個新ac,玩左半場就俾佢封左

EA驚係咁 外掛一開始都會捉一下 當數量多佢地就搞唔掂 之後越黎越hea捉 以前bf都已經係咁

免費game申請過隻ac就搞掂 點捉得哂
紫界日日俾幾lv ac 秒

暫時覺得呢隻game最大問題係瘋狂彈game 仲要唔比人連翻

試左downgrade driver 471.71同閂左”在遊戲中啟動origin"未

downgrade左 但未試過閂origin 一陣試下
但係琴日遇到另一種彈game 係話咩派對隊長已離開跟住彈左去大廳 但係另外2個fd無事

要撳咩製?

e, 唔洗記架喇，佢有提示，不過記得唔好開盾比人見到係金盾。

你有金盾 比人打跪就見到 PC應該E Ps4就正方
撳實

金盾自救有兩秒個身會抑後
後面有建築物，個模組會攝左入牆

出咗新槍多咗好多能量子彈

除左新槍仲有冇咩新野？

己拎免費傳說SKIN

唔係pathfinder main, 拎左用唔著

點拎

twitch prime送pathfinder skin + 5 boxes

彈game彈到變傻仔

想問個絕招減CD道具要禁咩制先用到

（PS4版)

option 入背包後有教, 好似係禁X, 要開PS4先confiirm到

yes 好似到而家都未有hotkey 要開背包先用到

PS4個十字制下制無撚用好心就整個HOTKEY落去

直布關盾算唔算

屌你老味，同人對槍嗰陣時，突然間唔知係咪中bug, 兩把槍都開唔到

係咪有BUG,有時明明有位但拎唔到野

更新完d屍個盒成日會bug左執唔到 尋日玩左5場5場都係咁

有時殺人完D屍執唔到野 執左5,6個箱都執唔到 係咪BUG黎

我頭先都係咁

ps4 冇外排問題，pc係低質d

夠12000蚊買幻影定毒撚？

你電腦問題

不斷oh no 搞到dbs打俾我問我係咪俾人盜用 仲未拎到

試多幾次

ps4得60fps 手制玩同mouse鍵盤玩操作上限都差好遠啦
以為ps4高質d?ps4係比冇錢砌機既人玩咋
fps game竟然ps4高質d真搞笑

買英定等3月新英好

你係keep住玩到3月都應該夠錢買曬喇嘛 冇咩興趣邊隻咪練main英
利申用毒撚玩德國毒氣室

毒撚打室內/窄位勁，野外冇咩用。
幻影我覺得都係肉搏個時fake一下，攞先手

真係得談笑

然後佢地會話玩到咪得 我呢度又冇外掛 點點點

睇youtube見人放哂成地野匿埋引人成隊入去再放陷阱 鎖住佢地 笑到仆街

有次就係同fd玩trap左人入房 然後掉左個炸雞跟住就睇到你講個類片 跟住學好好笑

有無人一齊玩..

目前隻game外掛係咪有 wallhack + aimbot?
玩咁耐遇過一次一探頭出去俾條友1,2 粒彈打走件紫甲得返10幾血
原地連續啪完鳳凰一郁出去都會即刻根性
不過條友最後俾隊友一下獒犬秒左

死SER LOAD唔到入GAME

我都LOAD唔到入GAME

上星期六日果時 無乜外掛 我同我班隔4 5場就食一次
每次輸都係輸實力 高手過招咁
感覺幾舒服啊

今星期 3場左右一隻掛 一日比一日嚴重
有次仲連續三場都比掛殺死（死左之後睇哂cam 100%掛）
一隻好game 又咁樣比外掛整死
咁打法真係好無癮 我寧願場場比高手屌打都好過隔一兩場就比外掛強姦

唔影響遊戲體驗咪得

免費game咁樣好快死 睇下ea保唔保得住

我都LOAD唔倒入GAME

same

你地係咪打到好高LV? 我38LV遇得一次 條廢J仲要打輸

轉p4

twitch台仔 直播緊
HK問題?

點撚樣啊
平均玩一兩場彈GAME/有外掛/執唔到野
再唔係彈埋出lobby卡撚住個party
又要熄GAME再開麻撚煩
已經玩到燥燥地

其實手製都可以好勁

雖然我係玩ps4 但係主市場一定係pc到

我係鐘意用手制玩槍game
好似雖要既技巧同微調都要控制好好先做到

咁咪繼續同外掛玩囉
利申認同滑鼠操作畫質流暢度個d電腦一定高質過ps4好多 但係一個外掛已經可以收以上幾樣優點皮啦

入唔到game

今日個 server 好似食左屎

咁你地就繼續玩d都唔知長期keep唔keep到60fps嘅fps game咯

係咪死SER入唔到GAME

電腦大爆炸

入唔倒
集氣

垃圾EA

不停撞 依家入到去

難得終於收早 諗住玩一陣 仆街死ser

想死幾耐SER呀 屌

入到玩緊

玩緊
Hkbn

尋晚係咁同個FD彈GAME啦

岩岩終於有個「繼續制」篤完入LOAD介面又彈返出黎
屌

利申 HKBN

收皮啦想唱衰apex

重開幾次入到,但係唔記得轉SER又出返去,到而家都入唔返

我都唔得

有時執唔到彈真係好撚chur
見到個box又紫甲又8倍鏡

同Ubisoft有得比

死ser

入唔到驚

入唔到?

第一次發現EA頂唔順咁大嘅流量

入到了,各位再見

食左雞

有沒人仲未入到

好順

咁都好d 心理平衡少少

想要隊友

好玩不過成日彈game彈到冇癮
係PC有時見啲人一把wingman合埋眼都射得中
人擋殺人佛擋殺佛玩得超勁
真係唔知係堅勁定係外掛

岩岩新玩 想問下係咪load唔到入game...

俾耐性啦

其實岩先真係LOAD好耐 唔關新唔新玩事

Ps4好

Lag

玩pc冇問題

我都未入到

入到不過執唔到野

不過都第1

我鍾意隻英但真係兩招技都超難用
尤其個大 我暫時發現最好用係用黎執隊友條屍
有時可以用黎全隊換位去敵隊後面
不過要啲隊友識做先得
好多次我整個蟲洞隊友仲係戇鳩鳩係度跑

Anthem出左
又拆server過去？

係唔係太多人玩個ser頂唔順

屌

玩到啦

我槍法麻麻都鍾意用小幫手 我多數都係由後面陰陰濕濕射人
一槍45而且連射夠快 有鏡可以中距離狙人
我多數G7+小幫手/散彈

入到果d講下係重登再入定係由鳩佢load

入唔撚倒, 點算. 好火滚

等轉圈+換ser

換數據中心啦

LOAD左半個鐘仲LOAD緊

係邊換ser ?

換到了 試試先

巴打講埋用咩SER?

玩左場LOL 一開就入到
利申用HKBN

hkbn世界第一

完全入唔到

東京ser

點換ser??

入完發現TWITCH送個個SKIN 唔見左

屌 轉圈online咁 點玩呀

求教學

轉完ser都一樣入唔到

有冇PS4撚窒到玩唔到

EA係咪打算完全唔理 連維修都唔搞?

有, 敵人起面前, 射極都唔扣血, 原來LAG緊

啱係咪要on9到keep 住訂閱已有得用個skin 咁on9

我之前origin access 送嗰個skin,完咗7日之後都冇咗

買左張新卡至離入唔到game

睇reddit係話個twitch prime gift有bug 所以全部回收返哂

有人話ea公告左ser有問題
但係我搵唔到

twitter EAHELP?

惡靈應該點用

把新槍唔係太明同專注輕槍有咩分別
彈數仲要少D

但係origin access 嗰個用完7日就冇 咁我不如課金抽？

叫人轉ps4其實唔係治本方法
有D pc玩家轉左過Ps4 頂唔順要改多年習慣要佢地轉用手制 最終會有一群人頂唔順改用鍵鼠converter
跟住console用家又會投訴頂端個班鍵鼠玩家越黎越多
呢種其實只係一個惡性循環

其實大家都明console優勝之處一定係無外掛
但最重要係官方要製造一個健康既對戰平台 無論console定pc 咁隻game先可以發展落去

日日玩停唔到手

點解入唔到既？server crush左？

我想入game 姐真係咁難咩

無得執DEADBOX D野係做乜鳩

要轉SER先玩到

一直係咁轉, 連ser都轉唔到...

屌爆你個閪玩JJ咩

上面成班鳩up

直播主都玩緊

本身login緊玩開冇logout梗係

直你老味播啊呢個on9仔都睇
玩到就唔會上黎鳩up啦

裝金配件可轉mode變狙

依d咪高質討論唔似d傻閪淨係識笑鳩對家有外掛/ps4操作性畫質

岩岩執到把全金，但是好弱雞⋯⋯⋯⋯⋯⋯有時開槍到load⋯⋯⋯⋯⋯⋯

用專注輕機差太遠

彈左又入唔番 屌出聲

少彈係弱點黎
個狙擊傷害強唔強？

好難狙,
傷害同專注輕機槍射中一粒子彈一樣傷害, 但狙擊彈道好飄
但近戰子彈又少, 金裝彈夾先得25飛, 平時無彈夾真係好慘

我後尾打打下全程都用番噴火槍

咁大獲
一陣試試先

咩制轉MODE

呢次真係入唔番 搞左咁耐揀SER都去唔到

把新槍轉單發勁到仆街 2槍收人皮 人地有甲

都係入唔到 睇住佢係咁轉

我都係想打下機姐

放假先死ser，唉EA

屌 原來係Ea問題 仲以為我上網有事

EA係咪借哂d server比Anthem開搞到咁

仲未入到
玩住Fortnite先

放工想打鋪機都唔得

預設係B制

屌笑撚左出黎
果個傻閪係咪就係你呀？

咪繼續同外掛玩咯

救命 冇apex打好想死

你冇鍋輪真係難用d

聽講呢個更新增加左能量彈出現嘅數量

個server死咗成個粒幾鐘

冇得玩先知原來已經中毒太深
同fd焗住玩其他game覺得硬係差d野咁

ps4完全冇事

點解我玩到

ps4冇問題

好似入到啦喎
入咗一陣都未彈game

select fire(紫件)先係變狙
turbo charger(金件)係可以早啲開槍

我PC

有冇ps4朋友玩

頭先玩左2場...去到最後3隊先黎彈game , 冇講咩原因彈出黎... 有冇人試過？

正,排到神仙隊友,煙霧中槍槍射頭結果我引人黎圍死左佢

唉 隻game又可以放置
隔左一個星期就神仙下凡
差唔多場場都有外掛 根本唔洗打
1排彈都未打哂掃低全隊
上個星期都仲可以正常玩

屌 執唔到野係咩事

壞server
近幾日都係咁
放佢幾日先

我都係咁
不過得個幾個箱係咁
之後打嘅箱又執得番
更新完仲多bug

更新之後好似少咗彈game問題

PS4 求戰友 加tg:

其實有冇真係多到咁誇張
平均每日玩兩三個鐘 有時無聊會睇下熱門直播
都係一晚遇兩場左右
唔係引戰 但真係場場都遇到咁嚴重咩
我同fd玩左一星期 單排or多排我地都係一日可能兩場遇到
定係你地太高lv or戰績太勁分左去神仙場
我3x lv場均殺得2.x

頭先打一場比神仙殺咗
睇佢cam未見到人就已經瞄牆之後槍槍爆頭
之後神仙比另一個神仙殺咗
一個玩咗8場嘅角色已經100up擊殺數
唔會兜路直接知道下一隊位置
一場已經2個就知多撚到癲
直接report唔洗煩

唔知佢排場關唔關殺數事
我40LV 最常玩個隻 3XX kills 其他都幾十kills
本身3排FD都玩開FPS 會追人黎打 唔會龜
有D掛都仲會扮下野/淨開透視個D可能都仲有得對下槍有機會殺到
有D誇張到直接不演了 中遠距離比人SMG直接掃死兩隻
你係可以見到條血扣得好順 佢係1發都冇MISS過
有時未必場場有既 平均2-3場左右啦
但係都打得無癮

免費 GAME搞唔好外掛真係唔洗玩落去
開過新AC又黎一次

外掛最高峰時段莫過於半夜兩點打後
打到5點幾 幾乎場場都有一隻
兩點前好好多

想問惡靈個傳送門係方便隊友
定俾人打走佬用
成日俾人打開大技 走唔切

唔關事啦 香港台灣ser從夜晚9點10點不知幾多
琴日死ser先唔見曬班掛

pc仔

成朝都組到班勁多死嘅人
下下同人一打三 痴線

升左20lv後贏得一場
明明廿lv前贏左4場易打好多

冇得執屍玩屎忽咩

其實d引戰撚可唔可以自己出面開個post

入黎打晒丁咁

一句外掛ban晒pc d優點，講到d pro級玩家都係垃圾咁，

係呀係呀叻喇叻喇知你好撚型，

唔該出面開個post話之你世界大戰，

唔好響度影衰晒d普通console玩家。

我諗唔係有咁多人投訴外掛都唔會有班抽水撚入黎

bug左試多幾條屍啦，尋晚見到金甲執唔到

講真
有外掛係事實
不過有d護航撚係到講咩唔影響遊戲體驗真係好撚7

重要有d傻鳩以為佢自己先有錢砌機，真係笑撚大人個咀

我本身pc可以順玩都轉玩ps4啦，就好似我R6s ps4老鼠狗屈得太過份，我玩pc一樣

彈又執唔L到
試試下又換走我個高倍鏡

隻game有冇講之後既更新？

尋晚排到2隻外掛

唉 近排玩遇好多鎖頭外掛

Pc終於都仙界大戰
Ps4撚準備有大量滑鼠撚

好支持將d鎖頭掛掉晒去一個server

加埋d連登高手一齊玩

大家一齊用滑鼠玩ps4最公平

我尋日都係咁

Ps4用滑鼠同外掛無誤

慣左pc版玩ps4好唔慣

同埋pc用緊4k,用ps4得1080p會好濛

連食左兩鋪雞
因為排到隊友都係外掛

咁就唯有keep住久不久同外掛玩遊戲

我就不了，打機為過癮，唔好話3場遇1 次，10場遇1次都冇癮啦

等如你比人10年先強姦1次會唔會覺得比人強姦唔會影響人生體驗一樣

我玩台灣ser,暫時都keep到平均每場殺10+既

feel到隻game開始步OW後塵
外掛
斷線彈game
唔講野嘅隊友
連內置ping都唔用嘅隊友
角色差異造成三寶出現 （忍者 煙女 血狗
你唔係神仙/高手 就要依賴隊友
希望三月patch個ranking系統改善到

血狗路過，我就係唔鍾意開咪講野既人（自己冇房所以唔開），呢隻game好處係完全唔洗用咪都可以報點

我都期待rank快啲出，咁到時班掛狗應該會去哂打rank

冇ow咁食隊友食得咁重
而且快上快落過ow

ow玩壞好大問題係隊友一鳩就玩到好無癮
其次係角色平衡越整越差
apex單排無隊友都仲贏到
有得合作就更好 平衡又無大問題
不過免費game有咁多外掛
只會令啲人玩一陣就棄

客觀d咁睇 市面上冇隻game暫時做到佢咁

pubg cod都好快悶 呢隻到依家都唔會

佢比你個成就感真係高好多

個ser好返d 捉掛捉嚴d就ok

FN NINJA BIG FAN

真。仙境傳說

其實pubg一d都唔快悶
我自問轉game快都玩左有幾十至100小時

係後期多掛/隻game patch 得唔好 先開始比人搶客

同埋頭幾個ver gameplay比較慢

Ps4 伏底貼石頭轉唔到補結物，成個ring既野消失左，係唔係bug?

有幾次咁樣搞到輸左

bug嚟 不過剩係睇唔到用到
之後再撳又無事

Sosad，我直情轉唔到，想轉鳳凰都無反應 要起行身幾野先正常，但一暴位又死

次次最後2-3隊咁樣中一中bug真是好灰

佢hit左之後就剩係識買skin

細公司係咁

Cod係衰間廠冇心搞好blackout個mode
幾次更新都剩係更multiplayer
出左新槍勁得滯又唔係點nerf
仲要講到明唔會出新地圖
剩係係原本map上加d新嘅位置
加上張map咁細
Blackout真係比佢地自己一手搞到變左垃圾

一出玩果時除左畫質之外
其他都冇乜野

個陣d人玩佢都係因為pubg個引擎太7
Cod個個夾好多先轉會（49唔同風格同玩法唔計）

其實都預左玩唔長

話預左玩唔長就太事後孔明
cod d item同perk skill其實幾有新意
但佢一直迫人成套game買 個價係pubg兩三倍
加上blackout零更新 玩家數量越黎越少
等開場都要開成幾分鐘
個人覺得呢兩點先係cod收皮之處

其實一玩個demo（定beta) 已經知唔會長

比我個感覺完全係cod版嘅pubg
射個時cod feel ， 但gameplay 好似玩緊pubg 咁

Apex反而我冇呢個feel
唔知關唔關我冇玩食雞game一排事

第一次唔洗靠痴佬CARRY, 係咁龜圈等

咁有意思咩

嬴到最後

有, 擺明唔夠人好反應, 但靠策略贏咗

當生存game玩

完全唔覺有問題

覺得有問題個d咪自己玩個時出力去捉呢班人黎殺囉

咁apex嘅英雄技能係將隻game個玩法改變左好多
但如果ea好似activision咁放置唔改我相信個熱潮都會過
好似樓上咁講 隻game英雄能力呢個分水嶺
變到d人揀英pick黎pick去都係嗰3隻top tier
D槍強度又差太遠 望住支p2020同mozambique
再望返wingman同peacekeeper
唔知佢之後會唔會改 睇twitter話製作人對依家嘅平衡好滿意

槍我覺得都叫可以啦
Wingman 個個話佢勁，其實佢容錯率比較低
和平都係
高風險高回報都可以接受嘅，當然可以再修正一下

至於英真係要再執執，某幾個角真係太全能

Peacekeeper有埋個reload連射skill已經唔係高回報咁簡單
Btw唔知佢呢d算係skill定bug
Bloodhound招Z爬牆可以cancel動作又係on9

個個bug黎啦
似cs1.6甩狙同ow死神格cancel reload咁

今場有痴線佬

我一落地就有金甲紫頭, 之後係咁食傷都唔洗死, 我只要狂奔痴線佬就會慢慢搵啲人出黎搞掂

唔知佢會唔會保留呢d當做係技術
我自己就希望bloodhound個bug可以改左佢
正常d人要打之前就開定Z 打打下開就變靶
有左呢個bug之後可以唔駛開定先 打打下搵到野爬就可以一瞬間開到
汎用性高左好多

行路行到停下停下咁 個ser出咗事？

3621

差唔多冇贏過1v1
玩槍game真係零天份

開game就卡左係度
點搞好

Bloodhound z技 嗰bug啫係點
連兩秒硬直都冇埋？

開技直接爬山

個個係到拗外掛呢d無意思既野 不如討論番點進步交流下好過啦 想問下我用尋血 有一次開大唔知係咪拎左咩鏡 一zoom加埋招大 時間好似慢左咁 之後想再做番都唔得 想問下係咪執到咩鏡先有呢個效果？

係 開嗰陣搵野爬 唔好太高嘅牆都可以cancel嗰兩秒

我都係ps4 FPS 新手 較下靈敏度 唔好用右joystick調整

Bloodhound個bug好似係連開嗰下會警告對方個叫聲都會冇埋

咁痴線
不過平時都係偷襲人先開Z
比人偷襲開都廢事開 直接出去打

agger
有人鍾意係咁殺
殺得越多越爽
有人只係想贏
贏到已經好開心

利申 贏到已經好開心嗰type人

Q技係會因為係支鏡個倍率加大個範圍

大技唔知

咪係 唔通明知技術反應唔夠快都要衝出黎同d高手硬咩

我數據已經爆炸性提升
玩左32場，暫時4殺(有d比人救返好嬲)
今個週末champ 唔到我唔返工！

準備好辭職未?

我隻bangalore打咗十萬傷先得嗰二百殺

borderland 嘅槍，overwatch 畫風，Pubg玩法，Marvel降落傘
=EA APEX Legend
開放自由加入參考例子

個人鐘意呢隻多過fronite,雖然fronite可以起野，多無聊野，同埋太cartoon，呢個無起野但有技，個美術風格就岩岩介乎真實與cartoon之間，比較鐘意呢種style，玩落都幾爽快，唔錯

80場都贏唔到一場會唔會黑仔左啲

槍game真係好難

對我嚟講最難係搵人

cs1.6雪場依啲我無問題

依隻驚我係鳩ping ，然後有紅點代表有人

我玩到around第十場，有個勁人carry,我同另外個個都新手，無乜做過野無啦啦就champ左

鳩ping

全部槍peacekeeper同wingman前都係垃圾，不服來辯

我就係要依啲

我新手 wingman唔好用

方便搵人喎

肉眼根本睇唔到人，唯有靠ping出紅點

幫fd問 有無人有呢個問題

隊友比你煩死

隊友全部朋友嚟

勁我少少，三場一個頭咁

佢地都習慣左

幻象招大應該要點樣用？

乜撚野，連續排四場都唔齊三個人

Solo squad

唔同玩法啫 冇話邊隻先好嘅

殺得到人又食埋雞點都會爽d
殺唔到咪用戰術咯

歸根究底隻game食雞就係贏

我玩fps好渣
埋身打果陣應唔應該right click zoom瞄住打？

睇佢離，槍法一般有時太近真係hipfire仲好

我槍法極一般所以從來唔玩sniper/ revolver
係咪通常打幾下就要reposition自己？

全部人係shroud前都係垃圾，不服來辯

dizzy

呢個隻惡靈都好癲

有，不過改左用無框視窗同埋材質用三線性/二線性就好少彈

近身戰跣住黎射會準d

開鏡太慢 zoom近會好難睇人

仆街EA 隻掛玩到1千3殺都未封

cls 隻GAME呢排成日有LOOT BUG
執極都執唔到野 要執地下無件既槍

D鬼佬實測過wraith個hitbox好似係低d d高手玩呢隻就更難打

感覺上開始多人撩架打
淨返5-6隊之後一發生槍戰其他隊就走曬過嚟打
原本諗住打完要追圈點知cham埋

咁果兩個肥佬咪

D英唔改改其實真係唔駛玩
家陣每隊煙係膽拖咁滯

比d 時間啦，岩岩更新

一定拖癲狗

殺完拎唔到 極撚鳩

等你地打到冇乜甲血嗰陣殺鳩哂你地

執雞流抽水打法

通常用外掛都係用小幫手 1槍爆甲1槍爆頭 6槍清1隊

呢排都特登執 sniper 槍同高倍鏡，為左抽水執雞

係咪易贏左? 玩到就20lv 尋晚贏左一鋪 之後今日又贏3鋪...
係咪多左外掛 咁岩排到外掛仔

1001